{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/4116792'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2012-09-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭봉조림 만들기"
    },
    "text": "鶏手羽元の煮付け作り\\n\n簡単で美味しい鶏手羽元の煮込みは、様々な料理メニューの中でも人気があります。調理時間 : 30分以内 , 材料 : 鶏の手羽元,切った, コショウ少し, みじん切りにんにく , レシピ ：鶏の手羽元をきれいに洗った後、水気を切った後、みじん切りのニンニクとコショウを入れて混ぜて下味を付けておきます。 広い鍋に調味料を全て入れて煮込みます。 煮込みが沸騰し始めたら下味を付けておいた鶏の手羽元を入れて煮込みます。途中でできた泡は取り出し、出汁がほぼなくなるまで煮込みます。最後に長ネギを2スプーン程度入れて混ぜ合わせながら仕上げれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鶏手羽元の煮付けのレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この鶏手羽元の煮付けの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は鶏の手羽元と、切ったコショウ、みじん切りにんにくです。"
        },
        {
            "question": "手羽元の下味のつけ方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "鶏の手羽元をきれいに洗った後、水気を切った後、みじん切りのニンニクとコショウを入れて混ぜて下味を付けます。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に使う鍋の大きさはどれくらいが適切ですか？",
            "answer": "広い鍋を使用してください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に使用する調味料は何ですか？",
            "answer": "調味料はレシピに書かれているもの全てです。"
        },
        {
            "question": "煮込みをする際、鶏手羽元はいつ入れればいいですか？",
            "answer": "煮込みが沸騰し始めたら、下味を付けておいた鶏の手羽元を入れて煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際にできた泡はどうすればいいですか？",
            "answer": "途中でできた泡は取り出してください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際、出汁がなくなるまでどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "出汁がほぼなくなるまで煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "最後に入れる長ネギの量はどれくらいが適切ですか？",
            "answer": "最後に長ネギを2スプーン程度入れてください。"
        },
        {
            "question": "鶏手羽元の煮付けの仕上げ方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "混ぜ合わせながら最後に長ネギを入れて仕上げてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 367
    }
}